其實身型比例好重要

成日見到鬼佬同自己一樣米八左右，但佢地頭細d膊頭又橫d，遠睇成日以為高過我好多

健身啦 身又唔健又抱怨冇好身材

正常瘦先顯高喎清

身型比例講緊上身同下身比例
腿長咪顯得比較高

你唔講都唔知

唉 本身已經矮，仲要腰長腳短，又A字膊
呢啲天生好難練

型男嘅話
3頭膞
9頭身

不過香港人

識個fd覺得佢對腳好長好高之後先發覺佢原來同我平排
係對腳令到成個感觀唔同曬

操邊part肌肉可以膊頭橫d

三角肌

shut up

靠著衫可以彌補到嘅
好多男仔都唔太重視衫褲比例
有時攝一攝衫已經好好多